{
  "Account": "账户",
  "Accounts": "账户",
  "Add Animated File": "添加动画文件",
  "Add Token": "添加代币",
  "Add collection cover which will show up at collection view": "增加收藏品封面，将在收藏品展示中显示",
  "Click to add image": "点击添加形象",
  "Collection": "收藏",
  "Create": "创建",
  "Create your NFT Token & Collectibles": "创建您的NFT代币和收藏品",
  "Credit": "积分",
  "Describe your collection, it will show under collection view": "您的收藏的描述，将在收藏品展示中显示",
  "Description": "描述",
  "Explorer": "浏览器",
  "Feedback? We\\'d be happy to discuss it.": "您的反馈，我们很开心对此进行讨论。",
  "Gallery": "画廊",
  "Gallery of NFT Tokens and Collectibles": "NFT代币和收藏品画廊",
  "Image data": "形象数据",
  "Instance": "Instance",
  "Instance_tooltip": "Instance是一个NFT的标志符, 就像交易市场指示. It's a \"short computer-friendly name\"",
  "Maximum NFTs in collection": "收藏的最大NFTs数量",
  "Metadata IPFS Hash": "元数据IPFS Hash值",
  "Mint": "铸币",
  "Multimedia data": "多媒体数据",
  "Name": "姓名",
  "Name of your token": "您的代币名称",
  "Name you want to show in gallery view": "画廊展示界面您想显示的名字",
  "New here? We have F.A.Q.": "欢迎您的到来！这里有您想了解的一切。",
  "Owner address of minted art": "作品所有者地址",
  "Read our story, how we started.": "关于我们的故事，以及我们的开始。",
  "Select collection where do you want mint your token": "选择您想铸币的收藏品",
  "Serial Number": "序列号吗",
  "Settings": "设置",
  "Symbol": "标志",
  "Symbol you want to trade it under": "交易中您想使用的标志",
  "Transfer": "发送",
  "Transferable is by default": "默认模式可转移",
  "Upload will upload your image of the NFT": "Upload 将上传您的NFT的形象",
  "accounts": "账户",
  "actions": "执行",
  "collection": "收藏",
  "computed id": "计算id",
  "content": "内容",
  "context": "背景",
  "create": "创建",
  "create collection": "创建收藏",
  "credit": "创建",
  "facts": "Facts",
  "first NFT market explorer on Kusama and Polkadot": "Kusama和波卡上首个NFT市场搜索引擎",
  "fullscreen": "全屏",
  "gallery": "画廊",
  "instance": "Instance",
  "legend": "作品描述",
  "newTab": "在新标签页中打开",
  "owner": "所有者",
  "reload": "刷新",
  "settings": "设置",
  "transfer": "发送",
  "translation": "英文",
  "using": "使用中"
}
